突發 普京發火軀逐芝麻人出境！！！

原由柏実
同普京一齊搭𨋢 冇口罩近距離傾偈嘅醫生都確診咗 唔怪得莫斯科咁急封城

口交部出聲未

秒覆

幫手推

爽唔爽呀?

遲啲打WWIII契哥俄佬又搞鳩契弟啦

拉屍普丁

契哥：陰鳩我

芝麻仁

佢連孔乙己都識

push

Sao Tome and Principe

呢條友最近被郭文貴同佢馬仔圍插反中, 但是條友講野好有Point

冇一個係蘑菇

支方: 好嬲好嬲

又撚狗

孔乙己真係萬能key

好傳唔傳傳撚到俄羅斯

依個世界得俄爺爺先治到班支那人

支那人敢出聲咩

反了反了

個記者犀利

普京nmsl

This is racist

中國話俄羅斯輸入病人
就預左人地同你曾經幾咁親都忍唔住要反面

Chinese Virus
Chinese Virus
Chinese Virus
重要野講3次

梗爽

耿爽:尊重普京大大既決定

魯迅遲 100 年出世 應該係反共領袖

Confirm?

唔知口交部同班賤種五毛小粉紅夠唔夠膽稱呼做「俄羅斯肺炎」呢

係俄羅斯死左都唔會有人出聲啦

D角度真係捉得好正

雖遠必誅

變態辣椒嘅政治sense好犀利㗎

Hard to confirm 支支野, 但是可能百萬人被驅逐

Remember, NO CHINESE

俄羅斯普京肺炎

普京：我趕中國人出境係顧全大局！

仲以為係未央嗰個唐煙

有冇識俄文巴絲係news 再confirm?

你當人大佬
佢當你契弟
走啦芝麻人

屌

契弟快啲出嚟強烈譴責契哥啦

戰鬥民族

支那人死不足惜

想問下有冇軀逐埋港人？想知國際點睇我地既身份

仆你個街竟然三頁都無陳啟泰

近排兩個Tweet屌到班愛支病應一應

芝麻口交部做咩唔出聲呀？

仲唔快啲幫手撥火

百國聯軍 尋埋普京

正一食屎狗
吠都唔敢吠

契弟就係契弟

得罪戰鬥民族咁玩命，不了

提醒大家
呢兩日黑龍江有廿幾單武肺外來輸入病例
自己諗下原因

唔通.... 普京唔小心中左?
之前佢唔係冇罩的情況下同個確診的醫生傾計?

其實而家都唔係蘇聯老大哥啦
點解仲會驚成咁

So far 所有片都係由同一個人到retweet翻黎
成5個鐘都未有其他中文/英文媒體報導
有冇更多詳情

#76好dirty囉

支那人去攻俄未

美國打中國個時俄佬一定乘機入侵

巴打有冇Source

某國家人會唔會玻璃心到唔再食芝麻同蘑菇架

笑死

侵都只係用把口話病毒來自支那
普京直頭用行動話人聽病毒源自邊度

matt哥feel

友善安排佢地去陰間隔離姐

Source?

黑龍江激增20境外輸入病例 綏芬河口岸關閉

有時真係要唔同新聞擺埋一齊
先知道真相

百國聯軍

Cyka blat

一個有軍事力量嘅大國喺正樓上又咁大條邊界接壤，你唔同佢friend 都唔敢同佢打對台做敵人喇，支那除左sub 9 北韓仲有幾多個有軍事實力嘅盟友姐

指日可待

經濟實力唔得
軍事實力仲好勁
你阿爸還是你阿爸
小支支得罪普京

聯軍來了
我帶路
我參軍
我支持

Messing with putin, IS A SIN

遲唔加早唔加
忽然呢兩日邊境個案加咁多
自己諗點解啦

支那成功幫美俄化冰結盟

有評論認為 支那或成最大贏家

尊重俄方決定

感覺唔係普京做法，佢要做就應該充公埋啲家產先放佢地返支那嘛！陳啟泰.jpg

契哥做野了

點解咁都冇人講？星期二就係選委會就優先長者投票及限制點票人數嘅立法會選舉活動指引建議嘅最後期限

緊係爽

唔係因為佢地違反左隔離令咩

普京sb, nmsl

有機會, 但是March20

不過都old news啦

屈你違反就違反啦，俄佬洗同你講證據？

送晒佢哋去西伯利亞隔離就啱

好L期待

緊爽

Twitter 國際戰線

Twitter文宣組
戰線台 @twittermansyunzou

Reddit戰線 @reddithk_channel
文宣 @hkstandstrong_promo_int @guardiansofhongkong

記住share香港人嘅抗疫成功經驗，如果話冇口罩就blame落支那人度

咁姐 認契弟啦

搞清楚,係幫契弟暫管土地

普京碌鳩卡住左，講不出聲

托管內蒙、東北同京城啦

庚子年重演下

佢係咪已經算勇武

孔乙己又贏

汁?

契哥發火啦

耿爽：尊重俄方決定

好精景

亮劍打柒普京

唔係想掃興
但係係咪fake news黎

普京

驅逐CCP virus

開心左一陣 但睇完又覺得唔似

下面有人話係fake news。 等多啲source先，小心炒車

全球排緊華

事實係.......魯迅係支持共產黨的.......
佢反國民黨(執政黨)

佢係咩人來? 點解會唔識孔乙己

做咩咁驚俄佬?

全球反中共

中咗所以咁嬲？

撥火

口交部啞咗?

正

戰機同引擎

睇錯火麻仁

連登充滿快樂的空氣

中共點解咁驚老大哥
呢個真係一大迷思

支那點解咁驚俄佬

Dllm 自己係要做埋啲乞人憎嘅嘢 跟住話人排你 唔炸9你都偷笑啦

CCP virus

契弟垃圾支共

小粉紅收曬聲

simple
everything CCP knows, Russia knows it better
misinformation呢D中共未立國蘇共已經玩緊
講獨裁普京PR都好過你小學雞幾個level

美國應該準備炸佢

我覺得成舍維穩系統入面直頭有蘇共D人

其實之前俄國政府已經講咗
揸特衰即係中國人，唔比入境
揸BNO即係英國人，可以入，不過要搞VISA

好似話老共入面一直有俄佬spy
俄佬根本好識玩 就算有野心都好
起碼唔會好似支共咁明挑美帝機 要做世界一哥
俄佬真係做野就一下食咗克里米亞
支共就舞統舞統舞統舞統

當年大把知識分子撐中共
之後先發現中共係屎

開槍啦

係就快

支支現在用緊嘅軍備全部係俄佬嘅淘汰品
即使支支自煮燃髮都係based on俄佬嘅科技

意氣風發

中共=/=共產主義

真正做到悶聲發大財
相反小學帝搞到全球反共

反而有啲好奇驅逐出境既程序會係點?
俄佬搵部機載班蝗翻去
定係捉曬佢地去某一個地方之後要中國自己搵部機接走?

貓貓版好正

呢 d 契弟唔恰吓佢要嚟做乜

北韓幾時射幾支彈過中國

誤射 一定係誤射

係嗰gp入面嘅高手整嘅
多謝佢啦

推

金仔隨時反中國啦
真係老友咩

俾俄爸爸拋棄了

俄佬好清楚遊戲規則
前蘇聯勢力範圍內點惡都唔算挑美帝機

至於一戴一露喇啵

平時又話一點也不能少
對住俄佬

cyka blyat

好開始
但得一個唔夠喎

有無source

上次俄封關係咪話尊重俄方

/推

最後咪奶曬野囉

堅春爽

大佬

宜家嘅中共政權都只不過係俄羅斯嘅產物黎

美國講打贏左分東北d地

其實人哋報復，而淨係趕走班共匪已經算好人了

普京:俄羅斯是中國最親既盟友接管大部份土地是理所當然

枱底問緊維尼拎賠償

屌，我冇BNO

感謝俄羅斯安排滯留支那人平安回國
契哥真貼心

爽唔撚爽ar
叫唔叫春好

佢D 諷刺漫畫分分鐘印到係教科書

充公咗班支那人都唔敢出聲啦

口交部呢

Kick those fucking Chinese out!
Long live Putin
Long live Russia

全世界準備送返武漢肺炎返大陸

不嬲都認

仆制 呢D咁柒既野梗係唔報啦 唔可以俾國內玻璃心既人知道!
唐嫣竟然講出黎 佢仆街喇

J2 production

Youtube戰線，有位手足拍片，keep住揾啲中立少少嘅內地人傾計，需要支援，唔好比班五毛狗騎劫咗comments

北極熊完勝維尼膠熊

香港幾時先可以驅逐芝麻人出境

習近平咁高既

俄爸爸

點解你會覺得人哋唔識一篇香港中學教材

唔通瀨咗嘢？

Twitter有個留言
“雖遠必誅，但是俄羅斯太近就算了！”

中共啲軍事都係俄佬賣過期軍事比中共

得罪俄軍??

波台每次有球隊連輸幾場就會出現孔乙己改編。基本上係好普遍

This Tweet is unavailable.

我們懷念他們

佢好彩死得早, 否則文革果陣實俾人鬥死

The Chinese thought they could deceive us. When we find that truth...all of world will cry for war.

仔認爹
爹唔認仔

係時候食番自己嘅惡果

西伯利亞邊境地區勁撚多支那移民

而且仲有當地人口搞公投，同意與俄羅斯聯邦合併

中共非常恐俄 國內教科書對於中共割讓土地隻字不敢提

見未有人譴責代為譴責

耿爽：我們此前已多次作出迴應：俄羅斯罔顧事實、混淆是非、違反公理，玩弄雙重標準，嚴重違反國際法和國際關係基本準則，中方對此表示強烈譴責和堅決反對。俄羅斯的一些政客和官員隔三差五就要出來叫一叫、跳一跳,攻擊抹黑中國，他們的拙劣表演充分暴露出其不可告人的險惡用心和政治企圖。在國際社會大家庭裡,中國始終維護和平,促進發展,堅守道義,同各國攜手構建人類命運共同體。俄羅斯卻損人利己,唯我獨尊,背信棄義,在世界上大搞順我者昌,逆我者亡。俄羅斯的圖謀註定失敗。俄羅斯這一惡劣行徑不僅損害中方利益，也會損害俄羅斯自身的重要利益。

我們奉勸某些政客別再浪費俄羅斯納稅人的錢，無事生非。中國堅持對外開放，互利共贏，同世界分享中國發展的機遇。中國堅持走和平發展道路，積極為維護世界和平穩定貢獻智慧力量。俄羅斯罔顧事實、顛倒黑白，公然驅逐中國人出境，性質極其惡劣，用心十分險惡，其根本目的是干涉中國內政，破壞中華民族實現偉大復興的歷史進程。

俄羅斯有關人士的陳詞濫調充滿了政治偏見與謊言。任何妄圖否定中國的社會主義制度、挑撥中國共產黨和中國人民關係的政治圖謀都註定不會得逞！我們敦促俄羅斯立即停止此類挑釁行為，不要逆勢而動，避免損害地區的和平與安寧。中方將採取一切必要措施，堅定維護國家主權和安全。中國一向秉持和平共處五項原則處理國與國關係，歷來堅定奉行不干涉內政原則，主張各國根據自身國情選擇發展道路。

對於俄羅斯干涉中國內政、損害中方利益的行徑，中方必將採取有力措施堅決反制。任何人都不要低估中方維護國家主權、安全、發展利益的堅定決心。對於俄羅斯的錯誤做法，中方必將採取有力的措施堅決予以反制，堅定地維護自身主權、安全、發展利益。我們敦促俄羅斯在中國問題上要謹言慎行，不要再發出錯誤信號，不要再挑撥慫恿，不要再幹涉中國內政。中國政府反對任何外部勢力干預中國事務的決心堅定不移，維護國家主權、安全、發展利益的決心堅定不移。

普京：xi jinping 🍋🐴 死了

咁你要知，中共好多仆街招數都係學俄羅斯

假新聞、網軍、黑警無number

諗起有人講過，兩國領袖握手，邊個手背向外係有意思嘅，類似係邊個主導既分別。

應該係關邊個伸手先
伸手先通常就係主場/強勢啲嗰個？

最重要係支那軍備真係靠俄佬
支那自煮燃發就得

普京剛剛稱帝就同習帝過唔去

唔係同俄羅斯好friend咖咩

藍屍成日以為蝗國同俄佬好friend

因為國民黨都係屎
當時共產黨唔洗管治 曝露唔到出來住

唔明兒燈仔有咩好負皮我
魯迅同毛澤東係朋友嚟

孔乙己

up

因為支那一世都係俄佬契弟囉

咪撚擺支那01 link